【電影LOL．金球獎2021】不斷更新得獎名單 「黑豹」Chadwick Boseman榮膺影帝 趙婷奪最佳導演

黑豹成功獲金球奬提名，最終仲可以拎埋影帝，但遺憾嘅係已經無法可以親身領奬......
Wakanda Forever!!

有冇人有睇過佢套野
講兩句評下入面d演技
如果因為一個人過身就加分頒個獎比佢
個評分準則都幾兒戲

套Nomadland堅有料？